自由黨邵家輝議員：社工有冇勸喻年輕人不要到前線危險的地方？

嘩 難聽過粗口